（live)巴塞抗爭現場

無狗安全

小心呀巴打

個到啲人有冇特別嘅打狗技巧？

嘩真心好撚安全
得火冇狗

條友打咩卡呀

有冇野可以偷師，火魔法劲唔勁

個邊消防點做？

香港巴塞exchange技術

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

學完係大陸用?

我見之前有臥底果條片都係打落單狗
最好笑係D人見到臥底上水停哂手

有狗了。成班追住狗打

交流？

我覺得雖然我地唔可以直接支持
技術交流係ok既

有冇左膠叫唔好打？

幾多隻
用乜野架撐

暫時見到盾牌

咁克制 同香港黑警無得比

起米拉之家門口

巴打我都係巴塞

有冇叫人唔好影相？

比相嚟睇吓

講真見到呢d唔會覺得好亂

加泰隆尼亞加油
光復加泰 時代革命

唔好過黎。班狗幾架警車不停巡，似計緊人數

加泰獨立

巴打 想知道啲示威者係用咩工具打狗

其實和理非多
當然巴塞警察同香港警犬無得比

扔玻璃樽多。狗未有落車

係酒店無出 聽晚先再出黎望望
你都小心

上網有live睇 佢地班警察唔捉人 係面前放火都唔捉
淨係打走啲人 打都係打大脾屎忽 同埋警力好似好少

香港黑警

人地編號大大個
警棍都唔會打頭 唔會亂捉人係重點

巴塞，和理非真係唔會搞你

有直播可以睇

推
技術交流

九叫左一聲support with Hong Kong
比記者捉住我影相

你頭後面果支黑色係咩黎？

對比返點解香港可以有咁多警力

我油多左

加泰獨立!
屌鳩你馬德里!

巴塞比起香港程度真係低好多
香港人示威世界級 其實都係逼出黎

我仲睇左勁耐 以為你插左d咩係個頭到
Btw, 巴打小心d ~

有藍絲。
和理非勸交中

有live影緊

catalonia is not spain
hong kong is not china

#hkstandwith唔識串

人地第一個禮拜已經有火同爆玻璃
香港搞左兩三個月先有

正常民主政府唔會食到香港頭兩個月個種攻勢
但9-10月開始技窮單調

人地兩年前已經搞公投搞獨立 唔係琴日開始先有示威

人地幾年前已經搞左次 依家係再激d人出黎

唔洗蒙面咁撚吊

巴塞前線有無叫你：咪撚影相啊屌你老母

影到我，油左我樣

但人地啲警察克制咁多

無。就算蒙面都唔係好多。

唔係囉 呢一幕似足2014年雨革既翻牌

其實樓豬身後都有人影返佢

技術考察

呢樣真

香港示威其實仲走得前過佢地
佢地程度相對無咁高

因為狗升級我地先升級姐
其實好慘

個勁字中左毒？

加泰手足加油

巴塞而家既討論係學唔學香港升級

扔左勁多大麻落去
成個area都係大麻味

Jm9

問左好多個外國人
佢地都話香港誇張d
香港佢地就唔會企起度

人地防暴冇實彈架好似係
手足睇路

佢地又有直直直

學習 學習 學習！

香港六七月個陣更加低啦

忍唔住。個個起名店門口柯尿

我柯左起LV門口

呢個香港人是咪可以學下

呢場示威同香港差不多
燒垃圾桶 玩鐵馬

人地圍機場
但識用假機票進入

香港唔得

我諗都似係營火會啦…
香港係戰場

個班警察應該都係加泰人多？上次公投我記得有召其他地區popo過去加泰

個劲仔想點

原來加泰之前試過橡膠子彈射盲眼
之後禁用橡膠子彈

支持同胞抗爭

示威者就差唔多lv，但popo香港無人性

依家和理非都唔會舉高雙手

G持加泰獨立

gd & 小心

支持加泰隆尼亞！

人地玩撚咗幾年啦
你真係無改錯名
當年人地加獨你仲喺小學留緊班

香港射盲完眼過幾日轉實彈再射

Catalonia independence!!!!

你可以做滅火隊嗎？

Support from Hong Kong

好有感覺

想問 加獨同美國有乜關係？
又同條法有乜關係？
虛心學習only

加泰獨立好似得唔到廣泛既西方國家支持，大多都係反對，包括美國在內，所以我地表明支持即係同美國唱反調，不討好，所以佢地都幾慘

LIVE睇到, 大多黑警都係會落單.

加泰「和你塞」釀過百傷
有示威者疑被橡膠子彈射爆眼

今次都有示威者爆眼但未確實咩彈

我覺得巴打所講要認清國際形勢都好重要，因為我地爭取既野同加泰爭取獨立係唔同， 最起碼到呢一刻都係，自由民主主應該係每個地方都要有，但講到獨立就變非常敏感

同香港同一背影
又係機場抗爭 又係接放學

香港政府玩無底線

全城食草

美國通過法案
依家我地玩咩都得
全部行為都係為抗爭 心繫巴塞

你做乜鳩

阿蛇定五毛
認左佢啦好麻

Catalonia Independence !!!!!!!

Catalonia Independence

What happens today in the streets of Catalonia is not violence.
Violence is Spain imprisoning 9 political leaders for their ideas and police firing rubber balls aimed at the eyes of the protesters.
@Catalans for Yes

明明我地實際上就爭取緊同一樣野

第一 歐開到依家做過乜？
第二美國會因為你講兩句支持加泰而唔pass關係法？
第三 講句野都要講利益自我審查 咁你同奶共暴雪 nba有乜分別？

有年輕人拎住滅口筒救火比人屌

梗係啦又班狗咁癲又唔識英文

有機會我都想睇4Dlive

"第三 講句野都要講利益自我審查 咁你同奶共暴雪 nba有乜分別？"
咪就係
反醒下啦 你咁做同班奶共狗做嘅野係一撚樣 只不過係奶緊第二個

"Fight for Freedom"???????????????

On79
咁既態度只會畀外國五毛借勢話我地見利忘義
到時冇咗外國民義你話啲議員仲會唔會咁落力幫我地

歐洲中國
西班牙同中國好似有計傾
點解唔跟大佬學下野 瘋狂射tg

咁撚功利主義當初就咪撚出黎啦
好地地搵吓錢唔好

有條友仔推左架電單車去燒

有無加泰人話裂打左膠

有冇鳩射TG

屌你老母 你隻死左膠 我唔撚係美國隻狗 所有受政府壓迫既人我就支持

嗰啲賤種咪成日都話緊急法係學外國嘅，咁外國嘅火魔法你都應該無異議㗎啦

我支持wor sorry 加泰獨立 咁撚低賤因為怕比人口實唔敢講應該講既說話 你都唔撚配有民主

無，現在1:50am
頭先12點前有狗車周圍巡，有d落一落車就上返車
之後12點已經無警車。似放棄

潛水咩

正

劲你老母

人哋祖宗十八代都玩革命，我地祖先得D 鴉片

因為香港人聽日要返工

好似支那人，不了

幾時去拆咗機場條橋？

其實湮滅中共就天下太平

學支那燒鴉片？

想問下果到班警察係咪唔會清場?

calle Mallorca?? 完咗未

加油

火路障真係幾好用
矮矮地嘅火長燒咁幾好

影人大頭會唔會有事

有無咁撚劲

一條街一條街咁燒
岩岩燒到place de Catalunya
人差不多散晒。得幾廿個一直燒
我岩岩走了

小心仆街西班牙政府喺馬德里嗰邊搵人過嚟

嗰班撚樣好撚兇狠

巴打會唔會舉個牌 寫啲野支持佢地 下款寫hongkong protester!
Connect 埋佢地 連成一線互相支持！

同仇敵愾呀

推

而家啲和理非舉高雙手咪畀人撳落地下囉

教下佢地啦

做乜劲呀你？

推 畀大家知道有巴打做緊戰地記者啊

印象香港警察好多架 記得有副圖講過 對比全世界

Catalonia is not Spain

香港人進化到除左開槍外
其他街頭抗爭都好似習慣咁

咩味？係大麻，我落咗大麻.jpg

好想睇下
香港政府跪先定 佢地果邊政府跪先

手足係咪諗住係中國平六四同爭取疆獨

樓主帶幾打加泰旗返黎ok?

想問佢地會唔會第二日返工

catalonia is not spain 講左好耐啦

咁樣叫左膠？你而家破壞我地呢邊你係咪左膠？

不嬲要民主都唔係咁天真咁乾淨嘅嘢嚟㗎啦

支那始終要露底

香港人已經成為世界級教材

好想即刻行埋去起勢咁索

你付出過d乜可以扼殺我自由？？
當西班牙政府無理監禁7個人兩年，為什麼我不能就他們的不公義發表意見？

好撚憎你啲大愛左膠。

大愛左膠？你付出過d乜？

德國大愛左膠收留流亡義士 你憎唔憎？
全世界都好似你條撚樣咁 共產黨仲唔惡撚晒？

我又唔係德國人，但佢收咁多難民咁多強姦案佢哋自己嘅人民都嬲囉。
同埋支持獨立係兩樣野。
大愛左膠收皮。不推

你不推都無用 傻閪 我撐民主自由人權 同獨立係兩件事黎
支那閪明唔明啊

係呀係呀，死撐

點 我撐疆獨 藏獨 台獨 加獨 港獨 哪裡有壓迫哪裡有抗爭 你唔撚撐咪唔撚撐 洗唔洗屌埋其他人撐？家陣要你付出定你係大台？

我係鐘意屌你啲大愛左膠，做乜唔比？想做大台？

喂 你條撚樣唔夠人講家陣就hang機？柒頭閪

唔夠你講乜？我嘅重點就係好心你唔好大愛膠上身，乜都插一腳，成個智障咁唔睇下乜野對自己不利。冇勇冇謀大愛豬隊友。

你收皮啦

不乜野利？家陣有乜利可圖？ 我去撐警集會袋800唔能好？ 你以為美國會出兵解放香港？美國佬幫緊香港玩焦土戰術想你地玩攬炒 你意思到未？大大個廣州軍區係隔黎 你忠主國係中國 會比你有民主？ 你講緊利益時 美國都講利益啦傻仔

一個事實係，香港今次要贏就係要靠美國，美國唔支持加泰獨立我地冇必要去插隻腳入去，就係咁簡單。
你唔認為要靠美國嘅，根本我地冇乜好傾。
同埋你上面講嘅野，同我想表達嘅完全唔關事，唔好上綱上線。
加泰要獨立都係要靠外勢力。
我屌鳩你只係因為我憎大愛左膠，完。

支持加泰點解會令到美國唔支持香港？關美國咩事？你係國際專家？ 美國支唔支持台獨 藏獨 疆獨？ 係咪美國唔支持就唔可以發聲？我睇你條撚樣乜都未睇過就出黎柒啦
討論加泰關你條傻閪撚事咩

香港支持加泰就會令美國唔支持香港？
咩邏輯？以為香港有實際影響力？美國根本唔會理
支持加泰可以加強香港嘅道德力量

加泰 3萬平方公里地，都係30000警力左右，香港細咁多但都係咁多警力，雖然人口好似差唔多
加泰隆尼亞警察支隊：
12,000
加泰隆尼亞警察部隊：
17,000

佢點樣大愛左膠 佢只係唔撚似得你咁撚弱智同短視

gran via又開打